{
	"introduction":"¿Cuánto sabes sobre Breaking Bad?", 
	"questions":[
		{"question":"¿De qué color es la metanfetamina de Walter?", 
		 "answers":["Azul","Blanca","Verde","Morada"],
		 "correct":1},
		{"question":"¿Cómo muere Gus Fring??", 
		 "answers":["Walter le pega un tiro","Se atraganta con un muslo de pollo","Asesinado por Mr.Salamanca","Un disparo de un agente de la DEA"],
		 "correct":3},
		 {"question":"¿Quién muere primero?", 
		 "answers":["Tuco Salamanca","Gus Fring","Walter White","Max Arciniega"],
		 "correct":4},
		 {"question":"¿Cómo se llamal el restaurante de Gus?", 
		 "answers":["Los Pollos Chicanos","Los Pollos Hermanos","New mexico Fries Chicken","Los  Pollitos Picantes"],
		 "correct":2},
		 {"question":"¿Qé cantidad dice Walter que necesita en la primera temporada?", 
		 "answers":["737000","373000","777000","378000"],
		 "correct":1},
		 {"question":"¿Qué relación tiene Hank con Walter?", 
		 "answers":["Ninguna","Es su primo","Es su hermano","Es su Cuñado"],
		 "correct":4},
		 {"question":"Better Call...", 
		 "answers":["Seul","Walter","Hank","Saul"],
		 "correct":4},
		 {"question":"¿Cómo se llama el lavadero de coches de Skyler?", 
		 "answers":["Pulpito Carwash","Octopus Carwash","Los Autos Locos","Lava, lava y vuelve a Lavar"],
		 "correct":2},
		 {"question":"¿En qué empresa trabajan Walter y Jesse?", 
		 "answers":["Vamonos Átomos","Bichos Fuera","Vamonos Pest","C'mon Pest"],
		 "correct":3},
		 {"question":"Say my name...", 
		 "answers":["Heisenberg","Tuco","Walter","Capitán Cook"],
		 "correct":1},
	]
}